點解要吹奏黃子華？點解要夾硬ff佢係黃？！！佢幾時有表過態呀？

除咗佢個名有個黃字？仲有邊度黃？
返大陸拍已經等於送錢俾大陸，點解近近地唔去台灣？
憑佢咁多個月瞓咗！一有錢賺出來就話俾香港人睇我就唔會支持佢！！！咁古天樂夠唔出聲啦係無問題，你黃子華唔出聲係因為你咁多年係靠本土，靠棟督笑，靠諷刺時弊呃飯食！！！點解咁多個月唔出聲！！！！

我想引用公海post 有位ching講得好好！！！！
唔啱聽都要講，一開始場運動最雖要人出嚟唔出扮訓，之後留晒血最要人支持嗰時唔支持扮訓，終終等到有戲上可以搵錢了，就立即訓醒不段現身走出嚟話係同路人要大家支持大家。 賣一間屋拍戲之後嘅利益換到兩間你唔換呀。

最後一班留過血個身有疤痕，一個皮光肉滑叫大家入場支持自己，我真係支持唔落佢 Sorry

黃子華先生，希望你仲有返啲人性，唔好再食人血饅頭！！唔好再用本土，香港人呢d標語來欺騙觀眾！！！！你扯吧啦！

歸納做綠/中立, 有黃先黃, 然後綠, 打死唔藍
然後電影無黃, 所以綠, 但唔無登支持

而家只係話佢唔奶共自資拍戲
套野題材又冇食人血饅頭

抵制藍色係咪要所有野都涉及佢係咪黃先可以支持呢

聽左上善若水未？

本土華

唔好再打j啦好嘛？隻歌有小小水就打晒j，你叫HOC，德嫻姐呢啲出錢出力嘅情何以堪？

歐導演講得好啱 你老尾一直以來靠講政治賺到笑 但偏偏六月到而家好似人間蒸發咁 套戲一上就撲出嚟講到自己為咗香港人賣樓 人地葉德嫻 黃耀明就真係夠膽用行動表明企喺抗爭者一方

依家死咗咁多人 點解啲弱智黃絲仲講到大家有責任入場支持佢套喜劇 全程睇你點樣搞gag娛樂大眾？ 點樣喺safety zone 抽水又可以食盡兩家茶禮？

邊度有話唔奶共？係大老細山水喉呀！
黃子華一直係講緊釣魚台係中國的！！！
唔出聲ok，咁就唔好靠諷刺時弊上位啦！
利君雅打份工都有gut過佢！！利君雅驚唔驚無咗份工呀！！！佢仲係度講緊賣樓博咩？！！

偽人！佢無資格話自己本土！！

推。。。其實真係幫唔落

我同意，推

笑撚死 網軍又出嚟派膠

收啦

邊度膠？講清楚好喎

黃子華打手？

今時今日已經死咁多人，仲要靠政治隱喻去draw attention,其實比起楊明之輩更嘔心，即時微小如垃圾清呢d無錢無勢藝人都敢發聲，黃子華卻要借首主題曲去隱喻？中間超人？

五毛三番四次想帶起風向叫我地批鬥自己人
呢個係偽黃,果個食人血饅頭
你付出唔夠高唔准你遊行,你食藍店唔准你捐錢
然後黃絲變成少數派
收皮啦,你條屎橋穿左煲啦

「釣魚台系中國嫁!!!!!」

五毛永遠唔會叫你打中共打港共打黑警打藍絲
而係叫你同藍絲黑警合作打死自己人先
記唔記得國民黨係點先安內後攘外死架?
比人拉一派打一派,逼死左遊離派咪得番毛派囉

自已入去屌飽佢

係舊一代神化佢 新一代對佢無咩感覺

我唔會入場睇先

另外連首歌都吹個D
歌詞加兩呢黃色對白根本當潮語用
要表態入黃圈就正面D
偷偷摸摸我當食兩家茶禮